我老母拎白蘭氏雞精煮餸

佢想拎黎煲粥 呀
話煲雞粥 落雞精
我諗緊咩味
有無人知
唔敢食

好補
當落豉油

lm 等食評

精味

係唔撚係好味架
唔撚咁想飲
平時凍飲好腥